哈 袁國勇好好笑？ 你試下請句野自己屋企人比人攞槍降撚住？

銅鑼灣書店到依家
醒未

如果香港有廿三條，袁國勇教授就會被軍政府起訴造謠生事。

敵人針住黎打
我地仲要踩多兩腳
好波！

佢都幾搞笑

之前話專心醫學

篇文又係佢出既

比人話佢講政治

佢唔理政治 都會比人被政治化

以後講咩都比人話講政治

袁國勇知問題未

最多咪唔做工程院院士囉
RCP fellow驚佢條毛咩
銅鑼灣書店雖然外國籍，不過無咁prof qualificatiom，唔同計法。

對住個moon
龜係屋企
話邊柒個雷邊柒個廢

比人屈做勇武

睇佢仲敢唔敢講話 政治唔關自己事

篇文佢自己寫 佢自己諗事前唔關政治事掛

冇人影響佢點寫

刊登左就政治化問番佢邊個問題

虛心求教, 咩叫請句野

講句野

冷靜D ，真假難分